Asus Router一問

用緊ASUS N300Router 而上網用緊有線寬頻200M（因為舊樓 ）
我部電腦就駁落router...之後勁慢 但係直接駁modem就快好多 但係無理由唔用wifi....屋企人要用
有咩方法解決

我部電腦就駁落router...之後勁慢 但係直接駁modem就快好多

駁modem同router駁電腦 係用同一條lan線駁？

係呀 用cat6線試過 如果經router先駁電腦就慢好多

星期一幫你問下
如果記得既話

多謝巴打

隻router 係咩port 100m ?

你隻RT-N300 係得100mB上網..
如果你做speed test 有12mB 就已經係極速
post你d testing 既data出黎啦..就咁講勁慢好難知你乜事

你上網plan 1000mb router只係support 100mb
就會得番100mb